打機討論，攻裝升級問題

話唔升級攻裝果d係做乜撚野?
人地出撚到槍仲要唔跟指引射
即係升級防具only上去被人當沙包咁打?
有冇咁撚on9呀?
我唔知雞尾酒治療法幾時會出現
你話雞蛋蕃茄食油果d，係得ga
咪繼續各有各做，有咩問題?

推，好過無限醫療物資比人一炮秒

推